醫護：政府智障 唔封關先係歧視本港居民

醫管局員工陣線今表決罷工 前線護士反擊林鄭：唔封關先係歧視本港居民

獨媒

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠少少簽名，要簽爆10萬個！！

邏輯正確

推

任職急症室護士的戴小姐表示，加入工會是為了與同事「一齊罷工」，向政府施壓，要求全面封關及中央處理派口罩。對於林鄭月娥昨日指封關是歧視內地旅客，她直斥：「吓？唔封關先係歧視本港居民同妄顧香港居民自身安全！」戴小姐續稱，有近一半前線員工支持罷工，而為免影響醫療服務，同事間已自發商議編排罷工期間的更表，以維持有限度緊急服務。她又指不少高層都「不敢出聲」，估計是害怕會惹來前線醫護的強烈反應，甚至將行動升級。

講得好

支持醫護

淋病唔係智障
唔係點解畀其中一個仔去德國讀書諗定食兩家茶禮

張先生直言，罷工會影響病人，「一定唔理想」，但醫護不應只看眼前一日的病人，而應從整個香港的立場出發，現有資源「根本冇辦法handle咁多病人」。他又怒轟政府「封關是歧視內地人」的說法「智障」，直斥政府只會挪用對自己有利的決定，「世衞夠叫佢公佈催淚彈成分，咁佢有冇跟？新加坡封關，咁佢又有冇跟？」又批評醫管局高層將所有責任轉嫁醫護，試圖「道德綁架」，「佢哋先係始作俑者」，增加前線醫護的負擔。

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

香港要負責分擔支那部分個案，以免支那醫院爆煲，只要中共政權穩定，香港死幾多人唔係考慮範圍之內

港共呃唔到讀過書嘅正常人，何況醫護

就算呃唔到
有權力就可以為所欲為啦

柒婆報復香港人既手段

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人

📢民主黨發起全港簽名運動
支持醫護 封關救港 禁止內地人來港

✅ 網上聯署連結: shorturl.at/iHSVZ

武漢肺炎襲港，內地確診個案已經突破一萬大關，全中國擴散，香港亦已經超過14個確診個案。封關是阻止疫情擴散的重中之重的必須手段。

內地患者源源不絕來港求醫，醫療系統無可能應付全國需求。林鄭拒封關，醫護系統爆煲，香港人人自危。醫護人員發動罷工要求封關，是保護港人下迫於無奈的一步。

因此，我們要求政府：

1. 支持醫護人員訴求，即時封關，於關口採取嚴厲管制入境措施，禁止內地人來港；及

2. 提供足夠口罩及防護裝備給醫護人員，前線公務員及市民，並制訂措施禁止商人抬價。
#民主黨 #撐醫護 #罷工 #封關 #聯署 #林卓延
0
0

罷工人數調查
PWH
7A ~7
7B ~17
10C ~10 +10ccu 8
11A ~17
11C ～16
12B ~ 14
10LM ~20
NNU: 73
11HKLM: 23
4Eonco:~7
CIC~5

Private: ~17

olmh E3：～10

Uch
10B: ~12
12B: ~14
UCH Physio: 40

PY ICU: ~33

YCH
OT: 24
TSSU: 6

KWH
E4 12
N3 18
N4 27
E2 3
Surg 10
E10 may SL
E8 6-7
N8 7
N11 10
O&G 17
OT 40
ICU 6

Cmc
5D 11
13B 19
11B 18
2A 3
5C 2
13A 18
12A 11
OT 38
9AB 14

PMH
OT 33

QEH
O&T ~29

POH
OT 24
4s 10
4n 10
5s 11
5c 17
5n 14
6s 7RN + 1clerk
6c 12
6n unknown
7n 5
8s 9
8c unknown
8n 7

TSWH HD 4RN+3HCA
TSWH AED 20
TSWH 7B 10
TSWH 5A 8

TMH A6 10
TMH C6 11
TMH C9 11
TMH D5 5
TMG D6 13
TMH D7 12
TMH D9 7
TMH F1 12
TMH Radiographers 31
TMH PT 50
THM CCU 20

HKCH 31

😎

鼓勵更多人罷工💋話比人知罷先係大！多！數！